［ 認真問 ] 巴打入：細波飛釘定話大波冇釘吸引啲？

我自己心中有數，但係有位小姐同我坳，所以我想問吓大家：如果唔計樣，響同一場合同時見到兩個，邊一樣會對各位巴打吸引啲？

飛釘細波
冇釘大波

前者同男人飛釘有咩分別

有西

大波果個

視乎細成點

如圖

細波得黎有肚腩

大波喇.

Her nose is too big??

一定係飛釘

大波飛釘

伯母係女人

張相影唔到
所以即係同男人冇分別

ok....

鬼唔知咩